[未fc]多倫多豪車隊勁共

王玉玺

連登仔黎

山東嗰三件係咪同一個老豆

勁共勁共，我放上Twitter